美國制裁只針對極少數嚴重侵害香港利益的人，香港市民不必過份憂慮

美國制裁只針對極少數嚴重侵害香港利益的人，不影響港人正常享有、行使法定的各項權利和自由，例如參加「和你sing」等集會，只要不實施支持黑警、奶共、組織實施恐怖活動如721事件等行為，就毋須擔心被美國制裁。香港人開展正常對外交往和國際合作，亦完全不受影響。

個d咩強呀，咩超呀，咪比人制裁囉

現時在中国勢力肆無忌憚介入，香港局勢和政治生態已經發生巨大變化，自去年修例風波開始，有些人公然鼓吹送中、國安法、勾結黨部勢力、乞求中国人干擾香港事務，中方奶共勢力混淆是非黑白為親中亂港份子撐腰，真正的企圖是要遏制香港和平發展。

希望港人釋出誠意

美國大制裁 百利無一害
相信政府，唔驚！

我国那么牛B，会怕你邪恶美帝制裁？

我冇擔心
唔該制裁埋我。同呢個仆街政府藍絲一鑊熟

隊死港紙
你冇事？

啲支那式華文真係畫龍點睛

上網求其搵段董伯伯去改成份template咁諗都唔洗諗

有政府，唔驚！

你看，美国慫了吧，咱們国家就是牛b，谁怕你美国资本主义信不信刁主席叫人一下子炸你他娘的美国本土

Pushhh

港共講黎講去都係三督屁
都可以整到成份template

最緊要痛下殺手, 自身受傷算係咩 ?